有名你叫大仆街‼️推到潘杰比人拉‼️潘杰霍紫泳唔還番50萬出嚟你個妹潘儀9月開學等港大見街招(11）

呃錢軍師 潘杰

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

前post:

文字簡述版
呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
潘杰由中學畢業已經全職做呃錢狗 傳銷倫敦金美容乜都撈
前度女友已經有前科比佢推出嚟叫人做facial
今次先推現任霍紫泳出去釣到今次事主阿勇
係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢 再呃阿勇話佢係霍紫泳表弟兼幫阿勇溝霍紫泳
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友 前前後後一共呃左50萬
當中呃錢過程更係史上賤種無良既極致

潘生全家福

點解要post埋佢屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊全部係潘杰老母間美容院到做
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

點解無人開既

Push

臭雞霍紫泳乜你好撚窮咩，為左多5千蚊信用額迫到阿勇咁，阿勇呢句講得好：你有咩資格鬧我！

阿勇點認識女主角

tinder 交友app, 跟據有人報料只要你一覆隻臭雞佢就會同你交換電話，之後開始水你去石淑仁間黑店買療程

新post

up

Pish

踩你老母呀死港女

潘生係咪得一件衫

借錢當然要還，但無借錢又如何還錢？有政黨本月初接獲一宗「冒認身份以App借貸及電話訛騙」的雙重詐騙案投訴。一名女事主疑遭人冒認身份，透過手機App向銀行申請借貸，成功獲批8.2萬港元貸款。待貸款存至她戶口後，騙徒致電她訛稱該筆款項是他入錯數，要求她交還8.2萬港元，她不虞有詐而上當，現更面對銀行追還貸款，有立法會議員批評以App快速借貸存保安漏洞，促當局正視情況。

廣告

inRead invented by Teads
22歲事主May(化名)在記者會上哭訴受騙經過，指今年4月10日接獲一名自稱日本公司代表的男子Henry的來電，指其公司有職員錯將8.2萬港元轉帳到她名下戶口。她檢查戶口發現確有一筆不屬於她的8.2萬港元，不虞有詐下，相約了Henry將款項歸還。

但數天後她突收到銀行方面的「貸款申請獲批通知書」，指她早前申請借款15萬港元，其後獲批出8.2萬貸款及已存至其戶口，但她從未申請貸款，故隨即告知銀行事件，懷疑有人冒認她身份借貸，但銀行以個人私隱為由不肯提供借貸錄音、簽名式樣、電話號碼及其他資料紀錄作對證。

她遂於4月16日報警求助，但銀行依舊拒絕提供資料，她得知案件由荃灣警方調查，故多次查詢進度，卻不獲回覆，銀行則要求她再到警署錄取口供，否則要還錢，她見警方調查2個月後仍無具體行動，至6月13日再錄口供，並向警方提到自己年初曾於網上申請信用卡「WeWa卡」，期間曾填寫個人資料，但最後因她沒提供糧單和工作紀錄，故申請未獲批，她指當時錄取口供的警員卻質疑事主隱瞞內情及涉及案件。

後來銀行派出追數公司上門追數，令她的父母受滋擾，直至本月11日，她受壓下被迫償還首兩期款項，其後再到銀行分行與職員商討，職員卻稱警方正調查事件，不會透露有關資料，又強調銀行無責任處理，但事主則有責任還款。

協助事主的立法會議員尹兆堅曾調查環聯信貸公司申請報告，發現由今年3月至4月，有多筆以事主名義向銀行及財務公司的借貸申請，而報告所列的個人資料中，亦出現一些不屬事主的登記電話及地址。

尹指出，事件極可能涉及詐騙，但銀行及警方多月來的消極處理態度，令事件難水落石出，批評現時流行的以App快速借錢方式存在漏洞，要求財經事務及庫務局和金融管理局立即審視相關情況

新post繼續推

留名

放完工又推推

又要開始推上熱門了

第一次開post, 推

推快啲
唔好俾對狗男女有喘息機會

連黑人都呃屌你老母狗杰，又昆人去你老母間黑店做療程。話只要50萬就可以變成白人

大家繼續搞鳩佢地屋企人

今個post就開始搞朋友了

推啊

當我睇唔清楚自膠

大家有冇啲咩臭雞賤男朋友fd爆出黎

狗杰霍雞嘅朋友
快出黎講兩句啦

尤其係細細粒個個

雖然你都幾得意
但你係臭雞啲fd
都係臭架啦

阿勇時薪$50，50萬阿勇要返工1萬個鐘仲要不吃不喝先搵得返，大家一定要推到對狗男女還錢

第一次聽 靠呃起家 呢個term

唔想開始爆你啲相出黎就推返隻臭雞出黎啦

唔了解發生咩事，可聽下rock哥用4分精簡介紹阿勇係點樣比人呃50萬

有新料快爆

推

推呀

都係相個d

宜家係搞鳩佢細佬先

有無新相？

之後就係fd

很想抽插潘儀

屌你

推番上熱門先

推推

有愛滋架喎
你真係抵得諗

屌屌你

On 9仔垃圾到淨係識得負評

岀黎俾我推

狗杰老母等緊你

繼續招生意
$3000 1q 無特別服務
$1萬 過夜全包 可中出
快d插爆我啦 連登仔

有we7 嘅巴絲唔好send傳單圖出去d c9 廢佬group 度呀，咁樣會傳得好快嫁，仲快過貼街招，唔好叫佢地廣傳，唔好整link比佢地睇咩事，唔好咁做呀

我唔會咁做嫁

我又嚟叫大家唔好推喇

出左個post黎比你推

推一野

想約埋你阿嫂霍雞玩3p
可以嗎？
但一定要帶袋

30 1q

推撚死你呀社會垃圾

幾點

我唔想帶，只想顏射

我要問下阿嫂先
應該都無問題嫁啦
3p要8k 各1q

睇左rock哥段片
兩個仆街真係好撚極品
叫人送套音響 再轉手送比人

射射佢

狗黎

顏射加500

顏射另收$500 口爆$1000

顏射你比返幾多我

推呀! 推到你老母阿妹出嚟做雞 你同你老豆出嚟賣屎忽

未食飯 啲人未到 太夜就唔去你到了 聽日返早 我係呢邊貼

推到佢仆街

未算，仲有個隻2萬蚊定情介指，就係狗杰情人節送比臭雞禮物，但係點9阿勇去買

叫你阿嫂快蒲頭
大把人輪住幫趁
包做到佢塊田闊過大欖隧道

仲有找卡數既每月消費

已經西過西隧

八婆港女唔係我阿嫂咩

咁要叫埋你老母出黎客串下啦

勇仔，佢地咁仆街，快啲企出黎同佢地追討損失同心靈創傷賠償

中國"送禮"文化 深入骨骼

八婆港女係無間道
專唱反調間接推post

屌

小妹轉頭岀動了

以每個帖裡面每個回覆10蚊計都計能到狗杰鳩都縮

其實有冇行動升溫

屌你老母負皮我 我唔撚貼了

訓醒就已經11

真係唔識
平時做開CD-ROM
不恥狗男女先幫手推post

唔太夜我過去都得

我個printer壞撚咗

而家潘狗老母間黑店仲連累埋元朗區其他美容院，連同行都得罪埋

有冇人去屯門天水圍元朗痴

pish

火燒連環船
潘狗老母累人累物

垃圾

叫狗杰賠番俾你

我想㗎咩

幫推

食完應該9點幾

潘狗你又開工負評啦？

不要停
繼續推

潘伯母你好 ！今日接左幾多客？

Lm，但好似冇乜進展

成個蔡思達咁款都叫靚
支那杰同蔡思泳還錢啦屌你老母

貼佢屋企附近

仲未撚到呀啲人

火推

推一推

細妹就好啦 ，9月就可以做港大紅人

當事人都唔報，局外人報好難受理你架

敢講佢地一定想拖到件事淡化為止，真係唔可以鬆懈 推啊～～～

各清，努力推

出力推

sd左出家長gp [
我諗佢地有排sd出去 img]

狗杰
屌你老母

屌你班仆街仲推
到而家佢地都唔會出嚟㗎啦
對住你哋真係冇辨法唔話你哋
狗呢嗰字點會形容佢哋㗎
男嘅就醒目靚仔
女嘅只不過係聽男嘅主意姐
還番一個公道比佢哋啦好冇
錢呢家嘢冇咗再搵過囉

霍雞個處無左可以再補過啫

new post lm

正確地址係元朗屯門黃大仙

梗係可以

黃大仙上邨好多廢老師奶好八掛，又鐘意講閒話又中意睇人仆街，佢一定好有興趣知道多D街坊姓霍一家人的衰野

唔好再推啦
狗杰老母做到無停手啦
俾老人家休息下啦

經過呢件事 幾乎所有杰狗嘅中學同學都反哂面
連d女都火速割席
唯獨一個中學同學 仲撐緊杰哥
仲係ig story 屌話禍不及家人
有人想知再講

個人認為條女仲仆街

撐得狗杰都係蛇鼠一窩

係兩個都咁仆街
無分大細

狗杰又開始瘋狂負皮

驚大家除咗蟠杰，唔記得咗條臭G
一齊落地獄

臭雞對阿勇講過，你咁樣縱我，我好開心，呢隻臭雞係貪錢閪，出身窮鬼家庭但不腳踏實地做人，中學畢業後就做美容雞呃人錢，佢願望係cool牙去邊到邊到旅行，但居然呃阿勇血汗錢去完成佢既慾望

推爆佢

明人不做暗事
狗杰夠薑就上水對質
做埋啲小學雞行為有閪用咩

有本事偷偷摸摸負皮 無本事還50萬 dklm

清放心
只要一日未還錢
一日都大把清會追擊對狗男女同佢啲親朋戚友
無一倖免

佢仲有冇同良心
點解呃人可以面不改容
仲要呃足咁耐
佢老母有冇教過佢點做人

50萬駛撚晒啦
有閪錢還咩
唯有推佢個妹出黎做雞還債啦

人在沖繩輕輕一推

仆街死啦

兩家老母都要啦

每個留言都有2個負皮
出嚟啦仆街狗男女

叫埋霍雞細佬出黎畀人爆菊花

又黎啦

人地阿勇時薪$50搵錢咁撚辛苦，仆街仲要成家都link左阿勇張卡，打機課金升lv都要阿勇埋單

狗杰霍雞
快啲出黎對質啦
咪再潛水

就算呢度全部cm都負皮，錢都係要還架狗男女

狗杰霍雞
如果你地係問心無愧
光明磊落
就上水為自己平反
咪再做縮頭烏龜

推呀潘狗

霍雞成日講到自己份人不知幾光明磊落
點解唔係第一時間上黎平反

退左313蚊咁有良心 ？

推慢左呀

有無多啲霍雞細佬同潘儀啲料 推到兩家人仆街

你個妹都要

每個留言都有一個負評

推
好快有報應

集中火力攻擊佢細妹

港大民主牆 佢入左既學會既fb 去港大派傳單

叫大家小心以防受騙

推呀,屌佢老母

佢個撚樣仲串77，電話照開，whatsapp，wechat 照用, ig 仲不停update添

推爆狗公既老母臭西

男狗好雞

繼續推

推死佢

有無佢妹相同資料 要整定傳單

lm

咁都有負評

推推推

3月11號阿勇請左你隻臭雞同狗杰去板長撐台腳食左500幾，而家阿勇窮到食二手飯，想叫你還錢，你老味兩條仆街就玩潛水

9月圍堵潘杰細妹 1人1q
屌撚到佢呀哥出黎

仲九月
依家開始行動啦
過多兩日冇人聚焦即刻玩完

狗杰你條契弟衰格到配眼鏡，剪髮，買底褲都碌阿勇張卡咁撚折墜，你唔係每個月比你老母石淑仁10萬家用咩

證明你老母改錯名
仲唔返去屌你老母

無錢還就推你老母同細妹出黎做雞

有牙醫個診所名wor等我同個牙醫講先

仲有hair garden

仆街
剪頭髮$128 都要阿勇比。
人渣
遲早攞個閪出來賣

早幾個月開始仲賤撚到，cool牙數唔碌卡，要阿勇另外過數現金找牙醫條數

$128係狗杰碌，有網友報料間野女的唔只$128

狗杰碌 證明到就搵律師,勇沒比權狗杰?

狗杰同臭雞

cap圖

再重溫下狗杰同阿勇講：碌到$14999我地就放底張卡啦，知你做野辛苦麻

想呀

已起撚埋個同學底

輕輕一推

蘋果入面個律師話好似直程唔比得人用，如果有授權都唔得，勇仔同佢地一鍋熟

可能仆衔到碌阿勇卡嚟買避孕套

星期日力推

推咗先啦

狗杰係盜用,嚴重D?

快啲還$

不要推

狂推

直情加左落e-wallet

狗杰肯定大獲啲啦，如果係真嘅話

咁即係盜竊罪了...

其實佢地冇心 唔好推喇

Btw 祝潘杰老母快d生 cancer 教撚到個仔女咁垃圾
死不足惜

冇心都可以儲儲埋埋用咗人地合共50萬

隻臭雞讀港大ga ma... 係KongU 既geoup 唱爆佢啦…日日搵人係KongU 派傳單…洗hall洗樓

兩三日就推到11

Conya Dental Centre?

Btw, 係咪闔家都不學無術，偷呃拐騙？

呀勇13k一個月但養住兩家人

睇個樣都估到九成九係啲死MK啦

有冇新料爆呀

勇哥都唔出聲 係咪廢到咁

貼街招有用？

做得呢行臉面厚是常識吧

間診所好似有幾間分店

勇：由於案件巳進入司法程序，我唔方便評論

比家用都要話比人知

佢條毒撚夠膽告先算

係咩 報左警咩

推到嘔返五十萬出來為止

貼係佢屋企樓下
幾厚面皮都頂唔住

帥 邊撚到帥？

係佢地

Diu .乜q野工人俱樂部2000幾消費
Google左#06700係診所，做小產手術啊？

工聯會，唔知買左咩或訂購乜嘢服務

張臭雞poster寄晒去呢d公司
人地錢照收 service照serve雞背後笑

可能
就算唔還錢都俾勇扑十拎劑先好放過佢

幾大波

阿勇係處男，點能夠將第一次益隻臭雞，隻臭雞仲臭過廟街個D企街

發夢夢到可以貼街招係佢地屋企樓下，同埋夢遊個陣夜晚打佢地屋企，順便幫佢地叫下pizza開下大餐

一q 500都比多佢啦
十拎劑佢以為自己名模5萬過夜咩

唔知咩事不過推

更正係五十萬劑

😂😂

🤔🤔

🙃

五十萬劑就一日一劑十世都未用完
都係還錢最實際

Conya Dental Centre 康雅牙科中心？
Room 1426, 14/F, Harbour City, Ocean Centre, 5 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon?

牙科醫生護士認錢唔認人？
認埋人好啲

牙醫都強調醫德
如果大家email要強調不義之財 希望Dentist 唔好因為小小生意出賣醫德

最後祝隻雞仆街連牙cool都跌爆

係咪有討論過行動升級

寄信去霍家左鄰右里

蘋果記者仲有冇跟進

搵佢地親戚朋友係咪好D？？

冇 啦

有冇巴打拿左報料500$？

下仲咁和平

抵你香港人雨革衰既
連潘狗霍雞都搞唔掂

咁有冇提議

記者朋友，呢單野仲有新聞價值

千奇唔好請收數佬 or有背景人士

因為阿勇當時仲相信霍紫泳係佢女朋友，夾係家人同女友中間，只能用調低5000去同時滿足兩方面

阿勇：我就來比兩邊分離....

有無人貼新街招呀 我要幫呀哥搣曬佢
教你地 貼滿依度

港狗最善忘

😣

遊車河？屌你老母快撚d還番錢比人

發夢組團去黃大仙上邨貼街招同派傳單

仲有旺角巴士撞人
馬場巴士掉轉炒
數比你仲得
唔好扲d殺人死人cases講 呢d冇人有能力改變

而呃人已經變做好似normal social practice 咁
至少可以呢d我地do something
警惕又好 乜都唔做佢地唔只繼續呃阿勇 仲有其他人

9月開學會有人提下去Kong U㗎啦

不推不是人

一推再推

狗杰
夠鐘食狗糧啦
快叫霍雞痾篤屎你食

狗男車牌幾號
見到即刻拎兩蚊出嚟

推撚到你呢對狗男女仆街死

push

要賠嘅點只50萬, 精神賠償呢屌你老母

唔計精神賠償
嗰50萬都要計利息啦

還錢未

無錢還就捐精還債

臨訓一推

咁樣衰邊個要
個bb大個咁既樣後悔一生

還返50萬比人啦，仆街

對人地成家道歉啊
連人地份家用都水埋

車死佢

究竟我睇緊啲咩 完全痴Q缐

推下

騙徒之中，這對狗男女幾無品，倫敦金嘅MK 仔都冇佢地賤格。

讀UST 都要向下呃，呃社會最基層，最冇能力反抗，不單止呃毒撚嘅全副身家，揸乾揸淨，仲要呃到欠債。

事到如今，對狗男女一句道歉都冇

推到佢地還錢呀

八婆港女隻5毛西呢排日日開工

左軚車 果然係支那狗

左軚？

駛晒都要還架

光明磊落 暗角打獲

係三家呀 仲有自己

仲有兩隻狗都係食阿勇既

大公司唔去呃，有錢人，中產唔去呃，五十萬對中產只不過係少隻錶或者飲少支酒。

對狗男女呃個窮毒錢同感情都算，揸乾揸淨都唔夠，仲要負債累累。

做人要去到幾無良知先做得出，連倫敦金MK仔都冇佢地揸到咁乾淨。

推到番工

推到還錢

勇可能未返工之前本身就低低地,返左咁耐仲低左,仲要返唔洗用腦GE工,唔比人昆硬至神奇..

所以理性超低,只有感性主導..

啱呀 過多1個月就冇乜連登仔理

btw push

佢地有料先得ga
呃有錢人都要修養，出入名人飯堂講wine配咩菜，講下世界趨勢仲要有deep thoughts先埋到身

呢對狗男女剩係識食埋d cheap雞放題韓燒，連西餐d table manner ，forks ＆ knifes 都唔識，點痴到有錢人
狗杰train下個妹可能得既 霍雞難登大雅之堂

565

潘狗可以好快甩身

令我推post 其中一個原因係，一個讀UST去呃一個基層窮毒，仲要係可能低低地嘅人，呃錢呃感情已經夠仆街，呃到揸乾揸淨仲唔要，要個低低地嘅人負債累累仲唔停手

沒新料爆既話, 邊有人注意同睇

Email Template to Clinic. 記得attach d posters，信用卡單

致 Conya Dental Centre：
近日城中著名社會騙子－霍紫泳，被發現為貴診所箍牙病人，其中所騙金額花費包括於貴診所箍牙服務，此構成利用牙醫醫務所洗黑錢（如附件所示，詳細證據由蘋果日報提供）。

此為不義之財，希望貴醫務所以醫德（medical moral ＆ integrity）為重，慎重考慮應否繼續為霍紫泳提供服務，基於其騙子身份，及利用詐騙所得金錢消費於醫務所服務上，此亦對醫務所名聲有深遠影響。

推到杰狗老母出嚟做雞還債

繼續去睇牙，冇所謂
要知道d姑娘背後恥笑你

屌 睇熱門第一眼見唔到 仲以為沉咗底

怒推

件事都未上到警察戈到,沒咩作用,加上唔算洗黑錢,就算係都係條女先係

推一推先 唔好比潘杰甩身

其實收錢果面有冇責任對名？ 尤其女用男名，但係而家多數唔撚理 收錢最實際

深夜一推

跟本佢地無諗過停手，唔係被阿勇表姐咁搞法，個騙局會一直run落去，因為阿勇仲有每月份糧$13000蚊呃，仲可以推阿勇申請多幾張卡，推阿勇借埋財仔，狗杰同霍雞本身無正職，霍雞靠係交友app釣水魚，狗杰靠呃舊同學錢維生，但唔係每個月都有收入，平時所有洗費吃喝玩樂就係靠呃阿勇，點解霍雞咁緊張阿勇張信用卡，無左呢條水佢邊有錢睇牙醫，仲有之前呃左阿勇20幾萬現金，我諗巳經無乜淨

想知兩條仆街呢幾日有冇出門口

咁你改為不義之財啦
對錯由clinic定奪啦

係要佢冇面去覆診 要佢知姑娘背後笑佢gossip佢

美容院響邊？會唔會有巴打去了解一下呢？

佢最多咪去睇第二個牙醫，如果佢仲有錢的話

我估第一日見報巳經著左草上深圳或鄰近地方

通常唔會 一個牙醫最好由頭跟到尾

咁咪帶晒黑超口罩行入診所，細細聲同診所職員講野，仲要提醒人地千奇唔好大聲叫佢中文名

推到佢地番黎 除非一年唔番，如果唔係我會繼續推，自己開自己推

真係太撚仆街
天地難容

要走要潛水當然係第一日就走，屋企人呀親戚呀個個都會問發生咩事，係咪咩誤會，但蘋果一part一part係咁出，網上爆料排山倒海，跟本拆唔撚店，霍雞咪最多聲淚俱下話阿勇自願比，但狗杰跟本無任何藉口去拆

推慢咗好多啦

開turbo

係到傳黎傳去,好難有更多人知,要玩現實OR社交群人傳人先得=,=

推啊
準備返ust貼呢條友街招

所以要佢地交代或者還錢，就逼住要向家人埋手

持續街招行動

迫到佢轉去睇愛康健

支持
不過呀勇都係抵死嫁啦

今次搞死呢隻美容雞
下次咪又會再中另一隻

連登推到咁行
返工返學都係無人講

都要佢地係匿埋屋企先得，家人先可以同佢地討論解決辦法，但如果著左草選擇逃避還錢咁好難搞，就算真係賠償阿勇，霍家潘家都要坐低傾你負責幾多我負責幾多

唔好理佢地情況係點，一路推一路街招

之後仲有行動升級

推撚死佢

求下唔好再推

推到狗男女冚家收皮

聽日返公司印

有無人發夢夢到佢地電話幾號

狗西杰唔係真係坤個黑人可以變白人吓話？

八婆港女快啲出黎曲線推post

而家好似貼街照都冇乜用 除咗9月開學向阿妹出手仲可以做d咩？

推到呢對狗男女仆街 毒男錢都呃 真係未見識過鍵盤戰士既威力

仲等9月已太遲
拿拿臨去大學貼街招最實際

笑到痴線

推下先

狗杰講咁多廢話把撚咩
快啲還錢呀
屌你老母

NAPPER

P

又要推

唔推唔安樂

推爆條垃圾

其實如果收錢嘅已知卡主唔係佢已經唔可以收，否則會成為共犯，淨係簽名都一定唔係本人啦，仲有佢已知情況底下都收的話你估銀行會唔會認數，加上幾千蚊嘅數診所唔會咁冒險用自己聲譽嚟玩，我諗寧願唔做佢生意都唔會收佢張卡，一定要佢比現金或真係佢自己嘅卡，醒目嘅收銀就算佢比自己卡都會打去銀行check

其實如果佢拎出嚟用已經可以沒收佢張卡加暗中報警有人行駛假咭/懷疑非本人之信用卡

但前提係診所要知道張卡唔係佢嘅

所以可能要提醒診所提防呢位客人

大力啲推

件事揚晒出黎
阿勇應該cut左張卡
斷左狗男女水喉
換言之狗男女已經無得再冒人簽名
除非又搵到新水魚啦

Cut左就應該

可能又唔知邊度揾到卡嚟碌呢

真係要提醒下診所收錢要小心

推
阿勇仲係咪乜都冇做

診所知道佢個名，點解佢張卡唔同名都收？

所以佢每次睇牙覆診都搵埋個friend 去，由佢個friend用阿勇張卡碌，咁就唔會有病人同卡主唔同名問題

蔡思泳
夠膽入黎俾負皮啦
生到好似蔡思貝同達哥咁撚樣都叫靚

係霍紫泳

改下佢個名唔駛咁認真

連姓都改埋佢老豆打撚死佢

如果客人係臭雞，但狗杰一齊去，狗杰比卡，咁正常情況收錢真係唔會知

況且好多鋪頭你比就收，唔會對任何野，簽名都唔會對，甚至你張新卡名都未簽都照收我都見過

有見過人用失卡但係香港人嚟，張卡係唔知咩國家仲要係個卡主名好長好多字個d 個收銀都照收

利申：多年管理經驗

不如叫紫泳富啦，咁貪錢

屌你老母個臭閪
仲風流快活遊車河
落地獄啦冚家剷食屎狗

咪撚留精
賤種基因 害人害物

霍雞同蔡思貝 達哥一樣樣咁
都唔知佢地係咪遠房親戚

Coco無數次對錢的要求，阿勇只曾一次沒幫她找數，因該月她購物2萬多元，令他入不敷支，「本來我冇咁多（錢）嘛……佢用到我啲戶口冇晒喇，佢就搵第二個幫佢入囉。」現時阿勇只剩約3千元現金及戶口只有約6千元積蓄，總共不足1萬元。

狗杰原來都有找過一次卡數

支那杰揸左軚車

見到呢張相就眼火爆

最撚好係支那揸車撞撚死佢條臭蟲

仲未上水屌佢老母

訓前一推

仲兩個都係臭雞

蔡思貝 蔡思達 蔡思泳
點解三個可以咁撚似樣

杰狗上水未

搞出人命未

支那杰同條女應該去左大陸避風頭咁
有咩辦法搞到佢

老公，我都係改名之後係咁比人追住黎屌丫！

勇仔，告佢地以欺騙手段取得財產吧

支那杰老母攬個仆街仔同臭雞，上面又有人脈，真係耐佢唔撚何

條女幾大波

勇仔，只要肯認一次 on 9，就會有議員、記者、警察幫你追討50萬。

勇仔搵議員幫手啦！！！

推啊推

讓這 post 推

依家D收數佬淋漆油，又係淋債仔果家人，而系淋債仔既鄰居，就係要鄰居俾債仔家人壓力蒲頭。

屌你而家先出現

再推

屌你 琴晚食完都十一點

食屎呀食咁耐

唉

早晨

所以要落力d推po

推個妹個雞還啦

投資落條女度喎

開到11

留名

有無人組團去黃大仙屯門影狗

狗都比佢地好

左軚

推爆呀

最多$200

又矮又黑
200貼返比我？

hku

推下先
無佢地contact咩？
有點解唔放埋係#1？
佢地其他資料呀住邊呀美容院係邊都無？
我都下追追下post先知呀妹讀kong uni
不如寫清楚係#1啦

肯還錢未呀大仆街

pish his mother

收曬皮 街招都無張now

香港騙中傳奇

有冇電影商想搵佢地 拍返套電影

就算肯還錢都要繼續推

123123推

好撚得戚喎
好戲在後頭
屌你老母

快仆街死

狗杰霍雞
肯還錢未呀？
屌你老母

這裡是連登，這裡有超級力量

LM

狗杰霍雞
早晨
你地失蹤左好多日
屋企人好擔心你地
煩請見字速聯絡報平安
以免屋企人心掛掛

又印左50張了，等間落去到處派左佢幫狗杰老母宣傳先

狗版CATCH ME IF YOU CAN

琴日同個無上連登既親戚傾起呢件事，原來佢毫不無情。
睇黎無上開連登既朋友，甚至c9廢老，都唔知發生左呢單野

覺得狗杰娼大陸玩夠番香港 件事已經淡左 連登行動都無曬

覺得狗杰響大陸玩夠番香港 件事已經淡左 連登行動都無曬

其實買咩可以用咁多錢... 身邊好多朋友月入40k以上駛費都唔會多過一萬
就算月月換新電話都唔駛咁多錢
係咪買完D refundable, 轉頭refund袋cash落自己袋

都好既, 駛大左番唔到轉頭
第日一定會作奸犯科搵錢去支撐個spending pattern

用we7 send d傳單 同link比佢地睇同叫佢廣傳

唔好咁做

唔好推

keep pushing la

目標：

1.狗妹 潘儀
－HKU
－揾佢條仔

2.雞父 霍偉洋
－痴街招去佢地盤（未知係邊 請熱心人士報料

3.雞弟 霍子賢
－尋雞弟相關朋友
source:

狗杰雞泳厚顏無恥唔係第一日 你貼幾多佢地都WFC
佢地家人可能會有d廉恥 下一個目標就係集中呢三條友

唔駛自己找數要洗錢有幾難

買個袋買套衫食2餐好嘅都一萬幾千

仲要去台灣玩

佢仲唔出黎即係挑戰連登仔

唔通成個連登都鬥唔過兩個人

真丟架

up up

傻仔毒撚錢真係易賺

推
潘狗霍雞你地真係好撚厚面皮

幫手一推

推爆呢兩條仆街

推~

連登仔唔好再廢啲兩條仆街都鬥唔過 點出黎行

唔推唔係人 潘杰仆街死

得啦得啦，你唔好嘈

依個係咪細細粒

又係我狂擊入洞現場直擊伯母現場
仲開緊門

lunch time一推

潘杰係咪覺得開始風聲沉呢？
出街未呀？

又唔係呃喎
個黑人隻手好白喎

Lunch time
又推下先

人手置頂

仲推緊呀

推
有咩行動

天天推，日日推

開到九

飯後推一推
快活過神仙

係十一先岩

霍雞個樣成個蔡思貝咁樣
不如改名叫蔡思泳啦
狗杰同霍雞還錢呀

兩隻狗肯入狗籠未呀

推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推
必須每日置頂

黑人係唔知點解有啲地方係白左

推到 宜家仲幫住潘狗同霍雞既人都仆街

屌 沉咗咁低

仲有無人貼街招?

唔好俾佢沉

其實依家個行動係點？
我見無晒聲氣齋推？
樓主你下個po不如係#1講埋下一步行動要做d咩啦
依家齋推但其實無計劃

下一個目標潘儀
街招轉佢樣
搵佢d朋友ig 點都好
大佬比d計劃嚟 唔好齋推

推快D啦屌

點樣可以令賤畜一家還50萬？其實好簡單
要佢地過得比無左50萬更慘嘅生活
咁佢地自然會嘔翻50萬出嚟保住自己
至於要點令佢地過到呢d過街老鼠生活
就一定要做實質野
以家報驚唔掂
街招已淡
伯母中門照開
我唯一諗到就係搞狗妹同雞弟
希望大家一齊諗下有咩實際計劃

但當事人都唔出黎
佢還錢還比邊個

推！

唔見曬啲A4紙既

有冇識法律既巴打
個易拉架到底有冇阻街

公屋可以養狗？

Hku民主牆見到潘儀

好似之前開左

有冇人知道 點解公屋可以養狗

PISH

link?

有冇住附近既人知道
佢屋企有冇嘈音問題

公屋養狗就算啦，唔好告發，唔好害左小動物，即使用呃左既錢用係狗仔身上

利申 支持做鳩佢地家人，但唔好搞埋狗仔

同埋我地如果見到佢地
仲可以問佢攞簽名同合照

同埋佢地個收入住到公屋？ 暪稅？

佢地全家都有收入

各位巴打
對於違法既行為
我地絕對不能接受

唔好亂咁舉報人，咁係唔岩架

潘狗

覺唔覺臭雞霍好似無咩舊同學朋友上來爆佢D野

幫手推下

有無新進展

問你大佬幾時還錢

好似去到樽頸位

無諗過還bo佢
你地都無做野
係就再搞大d

潘杰 時辰到啦

有冇下一步
唔好比潘狗過骨ok？

追post 啦你地

之前改左例，依家有阻街依回事，可以照放，不過食環同垃圾阿姐見到就會當垃圾清左佢，易拉架成本$200左右，博唔博得過就見人見智喇。

仲有我

仲有HKU

唔好推

賺咁多 有冇報稅啊

點升級

too late la bro

可能佢見到呢個post 即刻走去報

開始慢

唉個傻仔又收埋自己

臭雞啲仇家去哂邊

房署絕對係收到投訴就會做野，咪咁攪人，好煩架，仲要人地養狗，公屋成日扣分架，扣到冇分，冇間屋點算，又要出去扼更多既人，唔好攪人呀！

俾張10皮野交家用既ig post俾房署
今次潘杰仲唔仆街

霍雞先係住公屋，狗杰住大興，但霍雞年幾入面收左阿勇20幾萬現金，唔知有無申報

tick左從事不法活動、虛報資產同埋養狗

用入息做投訴意思不大，過左最多都係雙倍或三倍租，都唔會冇地方住，至於養狗，亂丟垃圾，冷氣機迪水，躁音等，都會拎單位扣分，扣滿就收屋，咪咁攪人喇

後面兩個我就知 但從事咩不法活動

做雞

佢話自己做雞賺返黎都吹佢唔脹, 最多係瞞稅
甚至佢話係loan都得, 收現金好難搞到間屋

暪稅

做雞合法, 控制/教唆人做雞先犯法
唔知潘杰有無控制人呢?

屌 個Post係好低
推

阿勇就算而家識到條女，都無錢拍拖，推到兩個仆街還錢

有無template

推到啲仆街仆街

一人一信send去房署投訴

呢D騙徒家庭乜9野都係亂咁報，房署應認真審查呢家人收入

屋邨管理扣分制:

大家幫手睇下臭雞有咩可以扣分

你快D番黎還錢啦，著草上大陸去唔到一世

report硬
豈有此理

拿拿聲交老母同嗰妹出嚟還債

有冇識law 既巴打
知道瞞稅點report

投訴
你可以使用以下方法提出你的投訴，為方便我們調查，除投訴內容外，請提供你的姓名、通訊地址、電話號碼及你在本局的檔案號碼(如適用者)，以便本局能予以回覆。

電話： 2594 5000
信件： 香港郵政總局信箱11234號
親身： 香港灣仔告士打道5號稅務大樓37樓
傳真： 2802 7625
電郵： taxinfo@ird.gov.hk

辦公時間：
星期一至五 上午8時15分至下午12時30分
下午1時30分至下午5時30分

連埋D資料E-mail俾稅局

其實有冇得喺消委會果啲機構report 美容院

聽到潘狗同佢班FD講，話等連登仔玩多幾日，件事過哂氣就得...

潘狗真係定過台炸彈..

連軍一個星期狂轟都無用..

或者1823等佢轉介都得，1823就最好，因為1823轉介係交俾高層，佢地要寫report回覆，所以一定做野

之前大波妹小姓奴就咁多人爆
潘狗就無料爆 我真係唔信 呃呃埋埋都唔少人啦 呢班人去左邊

係 ， 無新料好難再谷多段

成件事令我諗番起"野狼與瑪莉"既劇情 和仔真係看透世事

搭lift 升

佢地一日潛水證明連登仔做到野，過街老鼠日子唔好過

有冇人想淋佢老母間鋪紅油

收數公司D大隻佬收幾錢一單

玩咩 人地都冇學歷
有鬼咩深交同學咩

之前玩電話打過俾報紙D收數公司
話將所有野交俾收數公司 收數收到幾多要3成
唔知做唔做呢隻case

每日推下po 希望有幫助

左咪佢老友，每次陪佢睇牙醫

仲有心情玩selfie 正仆街

面皮成尺厚呢D豬閪

除番$20000隻介指（定情信物)比阿勇啦，阿勇係買比女朋友，唔係比你隻臭雞仆你個街！

貪錢女人真係世界上最醜惡之一

八婆又開工啦

我相信你唔係佢地一伙既人
但你一定係包拗頸既人

八婆港女係第十人理論既第十人

睇左咁耐我好明白
八婆港女既苦心

Btw

潘杰出黎未?

多謝你
第十人

屯門邊間垃圾學校教人做騙子？

夠鐘食飯喇

明白你既苦心

潘杰coco
出黎未呀

推咁慢 已經無人理了

咁大家加油

大家應該諗個，簡單，方便，容易嘅方法
每人做小小

目標要明確

例如每人每日兩張街招，係第一步

警方再搗破倫敦金集團，有組織罪案及三合會調查科(O記)派出卧底成功滲入兩間公司，搜集證據，今日突擊掩至尖沙嘴及觀塘兩間公司拘捕54人，涉嫌串謀詐騙。

潘狗既下場

潘伯母、霍伯母點面對親朋戚友

班親戚都比佢地呃唔少

潘儀男朋友家人會點睇未來騙子襯家？

依傢無乜進展好快收皮 真係要事主阿勇出面行出黎追討果50萬先有用

騙子累全家！ 何苦呢？ 潘杰道歉、還錢吧！

潘、霍兩家新年點去拜年？

五十萬俾潘、霍兩家分，都係儀人得幾萬！ 貪少少親一世奧名遠播！

臭

最撚憎呃錢撚
一定推撚到佢地仆街

用力推

快D出來澄清，如果無呃過咁光明磊落

推到開新 post

繼續推落去

晚

呀細細粒，到今時今日仲撐霍雞，其實你有無良心？

條女同霍雞出親街食壽司食放題都係用阿勇張卡埋單，佢點會唔撐

臭雞霍紫泳今日又呃左人幾錢？

唔好推呀

推

霍雞同潘狗快啲還錢然後做雞同做鴨啦
好快可以賺返

相由心生
兩個都係仆街

霍雞花名阿凡達果然好貼切

你係法官？

越黎越慢 推

有冇朋友會去佢地學校推廣下佢地單野

兩條撚樣仆街死未

其實d倫敦金公司乜人都請
試過貪得意去in，坐低傾左十五分鐘即話請

最後reject左之後條友黑面趕我走

推 !

又話登報紙 推到上東張西望
街招都係一兩日玩完
對你地辦事能力好失望

冇眼睇

你叫你阿哥同臭雞快D番來自守，係大陸避唔到一世，你老母間黑店又無生意，好快接濟唔到佢兩個

1001

靚過你大有人在
外表靚有乜用
心地差就夠仆街啦

著草去越南？屌你老母狗杰快D番來比過交代阿勇

有無人開新post?

推 到你 推得慢到完全接受唔到

霍雞
還錢